[Kante單防中] 車路士球迷暨黑警死全家支那滅黨討論區

走火入魔

Hawk請說

英超葉劉

五弟轟

比人屌都係咁講
mm呢一刻真係麻麻
傳唔掂遠射又無
射波好多時鳩bang過去就算
大部分時間啲decision又差 唔識傳through pass

好老實講 我覺得撚伯教得唔錯
大家比啲機會佢

干一都死攬比大家屌到仆街撚波既雞曉啦

騎鹿車

拜2:0

見到個黑短人妹下妹下就唔開胃

佢好多big chance 但射唔撚入

利華咁快完埸

kai

拜踢到練波咁

純防中簡迪

撚狗想踢個戰術 依家嘅人腳根本踢唔到
巴狗只啱後備換入黎衝下

今年拜狗換完教練根本勁到傻

德超對德甲

德甲根本就係拜仁嘅練習場 歐聯個D先係主菜

費歷克真係好勁
梅拿保定以為回塘走
用用下
梅拿做埋助攻王

如果切冇變廢人應該ok

但係佢啲迫搶好有用

撚狗個套係咪so b個套
但人地個陣勁好多 般奴 普巴 係防中廢d

估計拜起碼入到歐聯決賽

係 呢個真

最理上應該係兩邊都可以出到波 唔洗主攻右邊

我諗上面都無比好大壓力佢要前四/有杯 所以佢全季都係試陣 同練人

MM根本唔係問題
佢狀態好等於隊波攻得順
以加簡巴先係問題

雪佐狗 其實係想賣走佢定點

MM=1
巴鳩=負作用

明未？

唔知呢樣可以賣到幾時
得一招值唔值長期正選係一個問題

咁而家你想用咩人呀？用個廢人？
比起巴鳩起碼有用先

佐簡猛咪好 巴鳩呢啲後備出嚟屈人冇力就得

最少今季MM fit果時隊波都係打得好
佢一唔fit就攻守都收皮

但佢咁踢好體力化 啲炮彈直線真係極品

佢同譚正選果期 係幾夾既啲走位

林狗迷摩

後面有佐做指揮同傳波
佢d前插咪有用啦

人地雲比沙卡落底可以1打1 已經輸撚左啦 防守又勁

佐副隊

佐狗值得跟好

試陣試到坐咗大半季嘅前4都嘔返出黎
撚sir都幾癲

下年就可以 rice mm barkely
RMB

支持如果真係唔用佐 好價就賣走佢 唔好浪費佢時間

話曬佢都出盡力踢每場

邊有可能唔迷摩狗
摩狗將佢同隊波帶到世界級
只係連摩狗都回左塘咁耐 撚狗仲邊有運行

撚sir迷摩狗
唔十卜了

熱狗係咪唯一一隊入唔到我地波

英冠美斯hattrick

其實點解唔佐簡雙防中
定撚狗一定要出晒2個契仔，輸都冇所謂

應該大家開季都係冇諗過頭四

明明大家都話頭十收貨屌

呢個先係重點

應該練定下年用

4強啦起碼

見到英人+入禁區 撚狗就濕撚哂

林三季 (無冠版）

Kai你又奶

今季最好成績果段就係佐高Mount
Kante受傷果期

你又知佢奶
可能黎打疤鳩後備呢

我當要出簡都可以雙防中
似係佢想出垃圾契仔踢擦鞋波多

90m買個小丑

真係知撚狗無啦啦痴左邊條根
踢左大半季都係佐踢6號位
就算佐傷/停賽都係用同類型既嬌魔踢
而家就咁撚堅持要用毒狗

由沙狗足球遺產一嘢轉去做摩狗

爭緊前4先黎試陣果下燥
屌你下季2隻飛機杯任你試啦
係要係聯賽關鍵時刻試陣

簡狗今季踢得好嘅有冇5場

我哋係識做就跪喺西咸門口求梛子帶走巴鳩好過啦屌

撚狗為左真契仔傳奇疤
毒狗只係權鬥既其中一位受害人

我感覺佢真心覺得契仔陣就係最勁
佢係真心on9唔係扮戰術大師

希望kante傷番1-2場

舒服佐係咪雞姦咗撚狗老婆 又後備
巴鳩利係咪撚狗老襟 又正選

有可能佢想學哥sir咁
Kdb 根度簡係咁前插
但我地果2個差成兩班波

瞓覺算 赢輸和都係要反巴鳩件垃圾 理得擺佢15m踢後備
快躝

kai差唔多無掂過波

撚狗趁停賽呢幾個月諗出依套戰術

撚狗一定有上連登

美國狗

有d大原則似Mourinho

- Work rate 要高 覆蓋面要夠大
- 體能要強 瘋狂逼搶
- 多傳中
- 唔睇重技術型球員 prefer球員踢得夠爽夠直接
- 特別係中場球員 肯射波肯插入禁區重要過腳法好視野好

所以Mount, Willian必然正選
Abraham排先過Giroud 因為前者跑得快d同體能好d
Jorginho體能唔夠好 跑得唔夠快 所以重要性低d

撚狗應該真心唔覺上場進攻有問題，輸都係中堅柒先輸 所以又轉風火輪出蘇馬

A cole又做嘉賓

打前鋒無速度 對強隊點打

又唔見佢防守有top摩狗一半

咁俾11個波牛佢算鳩數啦
按呢個標準
睇死俾佢全盛messi都只可以打willian後備

11個azp

咁佢要椰子做乜鳩

現階段只有疤斷腳先有機會
等於上半季 傷好多人
基本上佢得11個正選揀
所以佢就擺岩陣

比人禁住屌
仲想點

但又會出切呢個廢人

刷傳中

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

切走奧斯卡條路
夠哂靚仔
應該賣好多錢

切球會話重點培訓
垃圾培訓完咪一樣垃圾

呢個年代跟摩佬個套有撚用咩
難得而家沵執個陣開始有傳控
又還原基本步？

死球都未識教
總之就唔夠高

可以睇呢條LINK 幾清

佢唔見摩狗以加皮已收仲學佢傻撚左？

摩狗進攻套野都唔掂啦

所以下年都係右邊做主攻?

原來撚狗傻西黎

Any Live post?

弱化版摩狗

無人開即討?

嘥撚晒沙利啲遺產 屌佢老母！

仲以為撚狗係跟番沙蛇個套打傳控 再自己執

迷摩唔係問題 問題你無錢 d人腳點同全盛摩比

撚狗迷摩又學唔到點防守但又學足哂點老鼠拉龜

其實呢一套都可以話係似Klopp，利記正選中場其實都冇乜邊個真係純技術型

車路士 對 屈福特

啱啱先留意到呢個唔係love post

猁啲逼搶好癲
個個好似食咗藥咁跑上跑落

高普請左好多體能教練 又營養師配特飲

買kai既話用黎搶點

但猁2隻閘助攻咁勁 我地冇得比

人哋啲傳中質素仲要高好多同有多啲人可以convert

下年d 人腳又唔同，又要再夾過，似係佢真心鍾意契仔

豬sir可否不要老

似高普多d

半場睇到嘅嘢
1. 停擺最大得益者一定係美隊，基本上已經踢翻水準出嚟
2. 出James你預佢只有靈犀一腳(真係一腳，無多)，其餘時間都係don't kow do what狀態
3. 基本上要出住烏到季尾，60分鐘就出咸
4. B8今日超水準，俾波都有埋

Kai 入波

撚狗躝啦屌

袋狗仆街死

垃圾三人組入黎做小丑？

又唔出佐on99

Havertz who? Come outside Kai.

Ross Barkley is in town. Scouse Zidane.

青訓3黑=黑洞

㺂有冇掂過波

又無佐

下半場換入黎果兩個大袋做左啲乜鳩

成日心紅想表現

幾時先有佐呀屌

odoi

安勁撚到

佐

傳奇巴仔

大家繼續屌隊長出波差
佢就會繼續有助攻

ca仲爆得咁撚快 真係打左血清係唔同d

rj呢場踢成點

保住第4位

其實換入嚟嗰幾個踢緊乜

好慘
比嬌出都唔出佢控場

美隊愈黎愈上力

我地有傳奇巴仔 仲要佐狗做乜

Feel到今季餘下賽程都要睇疤鳩

換入黎個3個blm都唔知做過咩

又話好撚扭得？冇腳好波

巴安愈反愈勁

Kai已經踢完告別戰

Odoi 咸真係笑料 切最尾都叫有d功勞 嬌摩練下d護波先 我想知撚狗出人係咪睇國藉先

巴克利傳波係唔係不嬲咁差，見佢連短距離都傳失好多球

嬌狗比人撞到傻閪咁

其實成日話CA 冇氣唔夠踢全場所以成日6,70分鐘換契仔係咪撚伯自己搵藉口

近排唔差既其實

見到大袋x2加廢人切既攻擊線就笑左

躝 全部都躝

#Willian2022

傳奇巴今場好勤力

屌你老母三件垃圾
下年有埋timo kai ziyech唔好再見到佢哋

如果佢場場入到波話知佢

切入禁區衝頂
巴禁區接應

林sir就係要呢d

仲有歐霸

嬌摩係撚咁要波 又搓唔返生
防守人地班黑鬼跑一腳 佢要跑3步

出獢都唔出佐，明晒啦

巴仔1G1A，左右開弓，唔需要havertz了。

傳奇青訓三寶：駁腳佬 攤手怪 扭波王

我覺得佢先係MOTM

Who need Kai when we have Ross

不嬲都係，成班出黎搞笑散步都有得出

有冇mm偷笑圖

袋狗 譚狗 真係笑話嚟

出獢都唔出佐 弱撚智

上場win到就放心好多

等落場等到變荒島野人

下場應該又見佢地

who need kai when we have legend baba

Pulisic 啦

講下佐點解後過嬌？

今場壓住黎打,少左回防
未多D力爆足全場
好似係

可唔可以唔好拎切同果兩個袋一齊講

美國狗搏pk 安射=入波方程式

嬌魔 武肺前都仲OK
之後出番場場都咁閪

竟然唔係巴

嬌可以上前

傾左個靚價，廢事傷

真係好難怪巴仔有正選
贏緊兩球都仲跑去迫人

美隊係咪偷偷地打血清

個時巴未入波

巴克利傳失扭失咁多球
死拖爛拖 明明有位都唔傳
係要轉身 邊到motm

吸經

贏緊波就比嬌落場玩下掛

巴鳩有一半時間都輕機

林伯自己落場其實就已經解決問題

12碼之王

點解唔出佐

點解唔得？
一樣咁撚廢

講真呢場計真係反唔落巴鳩

佢踢防中 要搵pogba kante圍住先得

無啦啦休賽幾個月 一隊都未必個個慣 何況班後生青訓

換轉做安都一樣

袋狗臨尾個下係都要出醜先安樂

其實純粹對面0攻力先咁輕鬆連happy仔都淨係得一兩球出醜就知

唔洗諗佐狗喇
一日仲用呢套戰術 一日佢都冇得踢
撚sir呢個定位只係要有搞破壞同執屎

無論基摩同佐狗都唔會踢到呢個位

無位比佢啦，用鷹個講法

依家祖狗要咗Arthur
就未必出錢買佐

屌你老母撚狗又搞死隊波

Nathaniel Chalobah talking to some old friends. He swapped shirts with Loftus-Cheek #CFC

賣佐 實比垃圾蛆禁住劏
除左蛆仲有邊隊想買佢

點都好過切先
狀態已經唔好 仲要hea

好唔鐘意巴鳩 但佢偏偏又交出數據

Cheek and Chalobah

樂觀啲睇既係廢人係唔可以對佢有期望
奧度爾唔講住踢得太少，另外果兩件真係極品嚟
正選同後備上陣都係一樣零作用

呢個間諜黎 成場廢到仆街

除左祖邊個會用原價買

疤鳩mm真心做到野，好過晒其他青訓契仔

查路巴完全唔夠班踢車

出返嚟最好態係ca 安同mm
偷出街都係踢波真係唔同d

安都叫翼位best option
巴仔壓贏高狗正選
全世界應該得撚狗會咁做

大家求神拜佛簡迪無傷，否則隨時要睇嬌曼巴組合。
今季都唔洗旨意見到佐

國藉係咩 撚狗排名 係英》法〉 德 》青訓 〉其他是撚旦啦

撚狗躝

佢地呢代仲有Ake Solanke 就齊人

我懷疑揸BNO都踢得多過佐高

CA超穩定

第一球罰球炒到咁高 都知佢心中有車

Kurt Zouma - 85.7% of aerial duels won. #CFC #CHEWAT

賣高狗同佐狗套唔套現到100m?

廢柴聯盟 後備落場都on99咁

呢場佢頂deeney好穩

我地地條後防個個都要儲氣（雪）先識正常踢波（除左隊長）
今日要讃下蘇馬，除左一腳膠波，成場都打得幾好

反觀飯狗條25

今場頂晒d波
風火輪

Twitter班英奴係度j呢張圖

今場佢真心ok
至少好過迪加

臨尾有球面對面傳比人真係睇到o撚咗

撚狗季尾好躝
屌你老母

呢三條友一落場就比對面襟返住黎屌左十幾分鐘

切可能未去返100% 同埋未有機會比佢爆
但果兩個袋擺明心態就錯撚曬當自己球王 但一樣野都做唔到

蛆唔會比錢買

下場可以落地獄

譚狗簡單波都回唔到俾隊友，一係就回到離哂罩

爆左一次好叻
女孩唔止一次

係時候搵疤用佐換de jong 返嚟

Zouma=四大中堅之首

zouma>魯迪加

斷撚咗腳無哂速度啦
爆條撚毛咩

咪撚賣高呀屌你老母

嬌魔明顯仲未夠班，竟然排先過佐

新仔未比人睇穿姐 人地一定會研究對手踢法弱點

Kante有冇事

垃圾到震
下盤不穩 踢條柒咩

Zouma搭天神應該係最好
一剛一柔

所以就要買飯

我覺得佢會操得返起 仲有救

諗起80M買kai狗嚟做波牛疤仔嘅工作
就忍唔住笑

撚狗都唔撚用
點解唔賣？

嬌魔今場比堆黑鬼圍已經收皮啦

撚狗=頭號反佐

佐係咪傾到傾準備賣..廢事出黎整傷呀

同柏度情況一樣 。。 換轉八十分鐘出舒服高華 猜到尾..上盤驚少兩球屈仔big chance

走兩步都懶仲話爆
迷信切狗回春仲天真過信黃碧雲同你衝

Academy 👏🏻👏🏻👏🏻

一定係不和㗎啦，差在因為偷食定想轉會

班英狗見到佐狗無得出開哂香檳慶祝

高狗仲有少少用可以留 佐狗執包伏算啦

俾我係佐 即刻罷操離隊
撚狗痴鳩線

第一球罰球炒到

公平的講淨係呢兩三場巴唔差得過高

好撚FIT
又high press又破到人地逼搶

條撚樣似住自己名宿
搞衰隊波

撚狗擺明想賣，套現落轉會到

呢條友出左幾場，一落場好似踢左120分鐘咁
55波搶波身體碰撞下下唔去

你望下疤鳩90分鐘都仲會跑

唔講球技佢咁樣踢英冠都唔得啦，好似踢小1個咁

撞一撞就仆街咁

支持佐仔M腳

是但啦 班鬼佬覺得獢排先過佐狗係合情合理

復季出返黎
未見過佢帶波過人

巴鳩個樣真係好似弱智

直頭公開屌撚柒條傻鳩啦
都憨鳩kante 連出四場
就算有偏見都唔撚係咁用人
佢真係當d人唔會攰唔會受傷

迪加係咪出發去德國夾kai番黎

明顯撚狗first choice 係mm 巴仔

Modest Mount on SkySports: "I was quite surprised I got man of the match to be fair, I was just keeping the ball and ticking it over. I thought Ross, who got his goal, and the other boys did well!" #CFC #CHEWAT

deadpool

On 9 佐不知幾撚勁
你唔要鏝城要

上場 垃圾表現
前場除左入波都唔得啦
係呢場同鏝果場ok

呢條友走位都唔識走，有機會就射空氣，一係就屌隊友隊長，牛高馬大下下高波都輸，極品

撚伯咪就係佢地咁 d護旗手遲早搞到隊波變中游

Kurt Zouma's last four games:

- clean sheet (Liverpool)
- clean sheet (Everton)
- clean sheet (Leicester)
- clean sheet (Watford)

美隊簽左幾耐？好撚fit

如果疤真係咁on9就諗得過，疤d 高層好似痴撚左線咁

祖狗正正經經拎40m 黎就拎走左狗啦

toni 正式轉行做agent啦 我地有zouma

賣高仆街死

一撞就甩，點踢英超中場位

好撚真心
我愛你猛狗

之前又話譚操大隻左？
軟到豆腐咁
skip the leg day？

佢哋要填數 先咁玩姐

60M 走唔甩

Kai應該有創造力過巴鳩
巴鳩係禁區係做到野
但佢成場都做左好多鳩野 呢啲鳩野對強隊一球夠死
繼續打後備is ok

撚狗bench佐狗=摩狗bench馬達

呢啲衰嘢都跟足哂

佐應該真係唔啱用想賣

對lampard黎講
kovacic 做到既野mount都做到

搵佢踢9號正前位，華拿打翼算啦，師爺攻中，咁樣好過睇譚狗，佢係利華好似都打前鋒

打歐聯一定要靠佢破high press

連Azp打左閘都玩埋

Errr

WTF

首先兩個唔同位，點解要拉埋來講，其次mm今年係打得好，咁多個青訓最鐘意佢，的球迷排佢先都可以接受

見到班英撚契仔都唔開胃
估唔到竟然會掛住煙sir嘅用人

撚狗 我想問你幾時死？

唔撚係呱

高狗帶波好好多既 不過搶斷又真係唔及mm

隨時高都同你賣埋
mm kai 巴 廢人切爭兩個位，問你死未

佢係唔係認為d球員唔識攰

本身中場高佐最順
撚狗自閹哂

巴仔做後備 杯仔出下都ok

歐聯 聯賽正選就咪搞

對人唔對事呢d 心態點做領隊

西咸班大肉腸難mark d 而且迪加都踢唔少

Agger

其實如果買kai, 條中場線真係過多人嘅....
但我好唔捨得佐仔
應該借gilmour，賣barkley
但barkley 又踢出水準

📊 Chelsea have scored 2+ goals in their last 7 PL games - their best run of scoring multiple goals in successive PL matches since Apr-Sept 2010, under Carlo Ancelotti

咁mm真係邊度都見到佢

高佐係車仔竟然冇碇企⋯撚狗真係疾鳩線

佢當個個都係佢自己咁鐵人
你睇季中mm比佢chur到跌watt就知

過多年

對撚狗黎講

Kante做到既野 mount一樣做到

好想知點休賽前明明出人都無咁鳩
點解復賽後要大倒退打番d濕鳩足球

大家都咁憎切 留巴唔要切囉

岩
未有Kai 用Barkley 頂住先
Lampard想買Kai
代表佢自己清楚Barkley能力有限

護球推進能力高成班啦
詳情睇番對拜個場波

31 - Only seven defenders have recorded more Premier League assists than @ChelseaFC captain César Azpilicueta (31), with the Spaniard equalling his record for assists in a single campaign in the competition (6 – also 2017-18). Fantastic.

賣高狗都未賣巴仔啦
你識唔識分莊閒

大家都好憎巴，兩個都送走其實都仲夠人

佐高遞紙走人啦
無謂跟個弱智領隊

正選唔出佐其實正常 復賽到而家輸一場其他贏曬無謂轉個重要位

無咩可能會賣走傳奇巴狗啦 呢排踢得咁好
之前鷹好似講過想改切打翼

切唔好擺翼 仲可以睇下 其餘個兩件
仲要有個呃人工

2個可以共存

On9

諗起買完kai 再將佢改成工兵
屌你 90m買工兵

連登：隊長出波廢撚到

MM 我無乜問題
勤力 有一定創造力 仲有一定埋門能力
唔好用到殘就得

高華錫實有機會出場
都唔知嘈乜
佐狗真係有價好賣

高係傷呀今場

Kepa做到既野 猛狗一樣做到

唔用佐都仲可以話agent係咁9up，竟然可以唔用埋高，lan啦屌你老母

下季中場
mm kai kovacic jorginho kante barkley
借走： Rcl gilmour

咁踢法 kai未必入得多波 但肯定前場打配合J到出血

但傳波好撚屎

咁都好啲，咁佐應該都賣硬？

佐走都算 高呢啲真係要留

Kurt Zouma vs Watford:
113 touches
97 accurate passes (92.4% accuracy)
3/6 long balls
6/8 aerial duels
2 interceptions
3 clearances

講緊gilmour

咁計踢修頓球場d 阿伯都做到，不過差20班波咁解

佢錫d 契仔錫到隻眼盲埋

切廢到咁反而仲可以睇下 大袋復賽踢得十幾分鐘

佐高m一定係攻守同控場最好組合
Kante臨尾似受傷下場都唔出佐
就去死啦

但高狗呢場唔係因為傷先無得出咩講到好似專登唔出咁 高狗明明平時點都有得踢下

果然係大英護旗手 輪住出都唔得

撚狗做到既野 mount一樣做到
撚狗躝啦唔該

傷左呀

傷左，睇左新聞先講

講緊嬌魔喎ching

有冇問過佐想唔想留

撚狗應該擺椰狗係邊負責傳中

我諗撚伯唔會放高掛....
對拜個場佢點名咁講

係Final Third傳波其實唔差
留意到最近好幾球入波都係先靠佢串連

係比直線Killer Pass呢一腳的確係差D

Mason Mount
67 touches, 7 in opposition box
Completed 47/53 passes
87.5% passing accuracy in opposition half
Only player to feature in all 33 PL games for the club this season

有撚sir親自教導

分分鐘kai 都係巴仔後備

Man of the Match,
@ChelseaFC
Mason Mount
67 touches, 7 in opposition box
Completed 47/53 passes
87.5% passing accuracy in opposition half
Only player to feature in all 33 PL games for the club this season

點都好過巴狗
日撚日係到自轉比人搶埋個波

講咗十萬次高傷咗平時差唔多場場都有踢啦

#askhawk

想問毒毒如果傷/休息 佢個backup 會唔會係asus>嬌

佐狗應該屌咗佢老婆

惠實講 要工兵唔好曬90m買kai狗了

佐仔走啦 林8根本唔鐘意佢

廢老：D後生仔要挨下先識成長

似謝四教多d 下下都炮彈傳波

成套戰術都要改啦
冇人踢到果個位

藥廠有無興趣帶佐狗走？ 可唔可以trade kai

林伯：有錢就是任性

Mm控個波落黎果下係唔錯

買番今場對面Chalobah咪算

唔係憎佢，煙sir 下半季佢係好波

但佢而家出黎跑都唔肯跑，踢小1個咁，佢唔落力咁好難唔屌佢

我覺得直頭係憎佢
換嬌都唔換佢

留嚟畀下任領隊用
撚狗好快啲躝

呢下好侮辱

高真係要挽留，俾人圍搶都可以hold住個波再帶生，成個中場得佢一個做到

我係佐一定遞紙走

我諗係得 沙利同哥狗 會想要佢
但祖狗買咗Arthur
睇下曼城肯唔肯收留佢

Three goals and five assists for Barkley in his last 10 starts for Chelsea

Sarri仲想要Jorginho
但祖記都係prefer用球員交換

根本除左簡迪個位難搞 其餘兩個中場 華石 mm 巴仔可以輪住出

意甲=乞衣

其實強如鏝 佢果兩隻攻中都係要守到成隻工兵咁

只不過佢地攻緊果時有埋創造力 我地巴鳩同MM未做到先輪落到好似工兵咁

1 分鐘都冇出過擺明有心病

又賣比直接競爭對手

話唔定佐去阿狗

豬sir打正前較炮其實好d
尤其美隊同華拿入波咁勁

有邊個好換....

明明佐喺復賽後先冇得踢波講到好似成季冇踢過 好明顯休季期間有野唔知個問題係咩冇乜好講

隊垃圾蛆根本就算比錢
都係先借後買分期

咪搞

車中場人腳 4231啱踢d

佐高簡輪住踢 cam位kai/mm

巴仔 基魔杯仔出

認真想知 #askhawk

Dybala
認真講Ramsey 都唔錯

De ligt呀

我覺得佐狗打6號位防守仲好過毒狗
一來兩隻中堅有人幫冇咁騰雞
佐狗速度慢 但有腦識遮線
毒狗覆蓋得多 但攻守轉換唔掂
同兩隻中堅一齊傳失波

佢agent成日出黎9up，分分鐘就係佐自己想走，所以先搵經理人出黎發功，有咩理由無啦啦係咁三番四次不斷提蛆狗

佢夠晒高踢9號位

賣佐比鏝再大大巴車落撚狗塊面到

Ramsey要黎托柒咩
人工貴撚到憨鳩
又無中堅又無勁翼鋒好換

換阿積士個個後生中堅？得佢叫稍有價值
雖然聽講佢係水貨

拎大巴拿或者de ligt出黎先有計傾啦

要換換中堅

Lampard on top four race to SkySports: "We have to accept that pressure. We could have gone third against West Ham because of Leicester. We have to get used to the pressure because it is going to be tough." #CFC #CHEWAT

Ramsey就不了啦 人工又貴又就嚟三張野

根本個位唔係你講咁用

De ligt 21歲都未夠
一定換得過

喂 咁佢經理人叫祖狗鎊水啦
收得番原價我地都賣架啦

反正佢哋差個防中

係 本身上半季都好地地
復賽無啦啦433

後備唔出佐係有問題
但正選踢法上，復賽後既陣真係唔覺得有大問題（除左死球）
生波防守肯定比出佐強，隊波節奏控制係差左，但進攻真係唔覺有大分別，上年的sorryball未又係咁
冇plan b來輪換問題大過正選陣

除左Dybala Sandro 無野好換......

攞阿朗黎換 我ok

所以好似得asus似似地可以頂到果個位

De Ligt上左力啦
唔會拎出黎換

幫鏝狗變完全體
鏝城名宿：計画通り

mm 就場場踢，高好多時都係要輪換

其實係 不過唔揾野反下推唔到po

土耳其中堅dermial 其他all trash

所以唔會換
一係就拎cash黎

唔好拎sorryball同呢家比啦
果時真係得鳩傳同hazardball架咋

所以蛆收鳩皮啦

講真
Alex Sandro + 10m 換佐仔
我會deal

反正撚狗都唔用佐仔㗎啦

大種乞衣慣用招數，私下同球員、agent deal好，再不斷放風，夾球會減價平放俾佢

Dermial 仲收緊皮換黎托撚咩

我諗大家都無話一定佐＞簡
但出嬌都唔出佐

Rugani 呢?
純粹好奇 無睇過佢表現

事實上而家個套暫時係run得最順 唯一輸個場就係出高狗踢mm個位

撚伯唔想要技術型 佢係想好似馬基尼尼呢d破壞型

垃撚圾黎

60分鐘換走or 60分鐘換入 唔係踢足90分鐘但一定穩定出場機會

不過29歲，真係都幾大風險

Alex Sandro鬼值咁貴咩以加

賣高狗死十次都唔夠

可能覺得佢同agent成日叫春好撚煩

佐狗同佢同年

邊到順
唔講西咸
打維拉李狗果場都已經柒下柒下

佐有29？

蛆係得迪列治 同Arthur 值得換

De ligt Demicral 都勁好多

除咗迪列治其他都冇用一係換牙朗玩一年

放心一定無佐份 佢寧願出嬌魔

都屌打你big four啦

佐同辛祖都係1991年

而家咪講緊復賽後冇踢過囉

邊有人講之前

真係當Arthur 貨物咁以物易物

等正式bid kai狗

祖除左de ligt同大巴拿

其他都係換唔過

斷十字韌帶點樣好過
以加都未好番

Arthur黎左就真係冇位佢踢啦

根本就係咁
講明要執屎 因為其他兩個中場/左右閘上晒去
要同對面 1-on-1都要搶贏人
搶唔到都要foul

佐狗根本做唔到
Sarri果季 咪成日比人屈速

但成績係好 出佐高互奶既成績唔見得上比而家好 而且pulisic同安狀態咁好 比晒波兩邊去根本仲大威脅

其實比坦古亞好似都唔差 不過中場我地唔缺

唔介意，但最大問題佢會唔肯黎，同埋車班球員多數夾唔黎，仲有會阻住班後生仔發展

可能遲啲要買個人打毒毒後備 佢啲傷好似未斷尾

總之拿拿林水左kai黎先

呀朗仲有撚排玩啦
蛆無可能放走朗 賺咁撚多錢

廢撚到仆街

林伯想用嬌頂

咪就係舊飯 除非能力好出眾 撚狗都係like用英人

要用呢個陣打落去既話 陣中真係無人取代到簡 要買飯狗

咁我屌死佢啦

班意假狗無個有吸引力

走佐既話，頂佢一定係rice踢法完全fit哂，仲要可中堅

意撚教練都中意用意人唔好彩英人廢

係喎 仲會想買飯 唔撚記得左
咁asus應該真係同mm爭位

[71見] 車路士球迷暨黑警死全家支那滅黨討論區

#559 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

555

林伯個惡毒計劃全盤托出
買kai chilwell rice
最後賣左副隊

同埋如果留唔到安 好似爭咁隻翼
大袋呢啲應該收皮

其實姐係抄鏝個種打法

迪列治 辛祖 換佐 迪鳩/藥狗任選一個 艾馬狗
最佳方案

換迪歷治就諗得過，好過用4大

維拉果場係復賽第一場，邊作得準
李城果場，上半場玩半輪換先出事，下半場出返的人正常好多
西咸都係
曼城果場同今日正選先係林伯想run個套

所以冇plan b先係林伯個問題，一輪換就出事

邊忽係抄 如果係鏝個打法
佐狗正選左啦

你要撚狗咁諗至得 仲要高薪續左

似獌多d

打得好波就ok 差就唔作得準

應該似似地
但人地兩隻快翼 棷子應該唔係果種

但佢想買捷狗 應該係想做到左右路都可以出到波
目前撚伯只係主攻右路 未夠立體

Frank Lampard: "Three goals, clean sheet, a reaction to midweek, it was comfortable and we made it comfortable. I am pleased with the team performance. Changes were both for freshness and tactical reasons." #CFC #CHEWAT

Lampard: "I think every game is going to be pressure now." #CFC #CHEWAT

Pulisic werner zyiech

Kai mm/kovacic

Kante/rice

Chilwell Nigga Nigga azpi

Sane Augero Sterling

Silva de byrune

Fernandinho

Mendy Llorente Stones walker

Lampard on Kante's injury: "N'Golo Kante has a small hamstring. We hope it is small and we will know tomorrow for Palace on Tuesday."

Simply adds about choosing Gilmour of Jorginho: "Jorginho is in my plans." #CFC #CHEWAT

咁睇又真係唔需要佐仔

In your pants 就差唔多

今場對面中場嘅壓力仲細過柏豪一個人做到嘅壓力，仲好意思講，事實一再證明係對面只要多啲壓力，簡迪根本進退失據，借啲椅又話佐冇防守呀唔識執屎呀bilibala

似似地
但今年鏝傷左laporte之後同前年差好遠 同埋雪左sane

唔係話唔比撚狗搞英人青年軍
但都唔係連佐仔一分鐘唔比佢踢
當你話戰術唔岩講得通
咁點解簡迪傷出會出嬌魔先
明顯雙重標準

名宿講我實信 咁麻煩你用下唔好淨係plan

In my plan to sell him

係咪咁

撚sir成日試陣
暫時都應該唔洗驚佐狗正式入雪櫃

左werner 右 美隊會似啲
對面兩隻快翼

棷子爆唔到底

Literally輸撚左跟住話唔作得準

講事實就係度發顛
佐狗你契家佬黎既?

但佢出嬌魔先過佢今日 如果唔係完全放棄佢 都幾打擊佐

美狗打右廢過打左好多

Odoi都美隊距離開始拉遠，美隊真係識用腦踢波似hazard

[71見] 車路士球迷暨黑警死全家支那滅黨討論區

#559 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我都費撚時重複又重複貼啦，你講咩事實呀印象派

唔知 未知撚伯會唔會用譚做中鋒

但譚真心廢 禁區現位 拉位未夠班

事實就係你打得嗰個位就唔可能成日標波，簡迪防守特點偏偏就係靠標波，根本打落就為雙輸，辛苦簡迪又搞到佐冇得出

今場簡迪嘅數據都冇特別顯示出佢防守特別爭架，不過今場就基於對面根本冇壓力，所以個防守數據唔可以作準我先費時貼

買得哂又有前四
我支持佢咁撚惡毒

睇黎kai同rice 佢志左必得
左閘仲可以bargain

下場李城作客阿狗 狼作客錫菲聯
下場生生性性對精宮唔好柒

沙利果季仲未撚睇夠呀?
搵佐狗打單防中同自殺冇分別

今季咁多黃牌就係佢好多時唔夠人跑先硬食
你搵Kante睇住孫興文 一定冇呢個入波出現
搶唔到都係邊線踢低佢

淨係講速度短人都贏成截啦
好心你咪撚咁萌塞
以為防中一定要好似佐狗咁

唔同踢法下有唔同選擇有咩問題
你可以屌撚sir出驕狗唔出佐
但係呢期戰術冇正選根本好正常

用佐換Alex Sandro
要祖狗加錢

當然數據的確只係參考，一定要睇晒成場波先可以落定論，所以我先至會講今場簡迪數據唔亮眼就唔關佢能力事，如果學似一啲人咁100%淨睇數據嘅我已經係好似反安屌安咁屌簡迪啦

不了Sandro 下季30一係就錢一係就換中堅
一係就艾馬狗換

椰狗右邊正選 全隊出波最勁
撚狗肯定唔會擺佢落中場

邊個萌撚塞呀？學你咁認為進攻線球員一定要勁多入波助攻呀？上季沙狗set死佐要喺一定活動範圍我都唔只講過一次啦，俾佐大返啲自由度已經好好多啦。同埋我都費時去駁你永遠就放大其中一兩球嚟講，唔講仲以為佐場場都係咁俾人爆啊

仲話自己識睇波
盲既都睇到呢幾場d波由中堅分去兩閘
再比兩翼/兩個攻中
咁樣踢法 用唔到佐真奴既長處
唔出都好合理

咁好明顯進攻球員就係要入波助攻

一球? 撚sir就係預左擺大個頭會咁樣比人打反擊

有一個世界top 1 support型前鋒都唔去排師

宜家咪講緊當好似上場對西咸咁唔撚work時係唔係停止試陣去出佐囉，你就一見冇壓力咁贏返場就喺度講返佐冇防守乜乜柒柒，繼續無視喺單防中嘅情況下簡迪同佐嘅防守根本分別唔大囉

btw屈狗勁撚廢，好似唔撚care降班咁

林伯想打鏝既433或者李城既4141
但我地4231 勁好多

哇，首先你係佢肚入面條蟲？仲有就係係咪場場都係咁俾人反到傻呀？如果系你咁一球論嘅，你話防對面反擊呀嘛，咁上場最後嗰球防到未？

重心下場打諾域治

西咸個問題係中堅頂唔住安東尼奧
成場波都唔關中場事

洗唔洗同你數
第一球 迪加腦抽筋送角球 Azp比人屈身高身
第二球 天神發夢
第三球 天神冇foul安東尼奧 迪加又腦抽筋走去封人右腳

上屆出佐未又係靠世三入波，佢又比左幾多球killing pass，救左車幾多場

第二，上場輸西咸係輸死球，咁都入到簡迪數

又話簡迪係要執屎，但係失波又唔關佢事

佐係比左好多球靚波呀
但係比人射走哂d助攻

呢個係前鋒問題啦
豬sir今場3球都係食到1球
Conversion rate低呢個問題都唔係呢季既事

佢好多時俾啲波太高 要等落嚟

咁你覺得今年既把握力比上年好

當成條中場線壓晒上去攻時，邊個打單防中都死啦。同埋我都係講緊戰術上限著簡迪嘅發揮，我搬數據出嚟只係想好似啲簡迪打單防中防守好過佐幾倍嘅人收收皮，而唔係去話簡迪本身能力差。
今場贏波本身除咗出嬌都唔出佐外我本身都唔想講咩，但係咪都要一贏波就要祟出嚟話佐防守廢打唔到防中乜乜柒柒先？

屈真係好廢唔怪得之等降班

有佐可以解放簡既活動範圍
又可以放波比猛前插
又唔駛睇巴狗腦殘
基本係一舉三得

條友話出佐會俾人狂反擊嘛，咁事實上成條中場線壓到咁上又係咪是旦一個球員可以防止到反擊呀？我用返佢邏輯嚟講就入簡迪數？係嘅我上場講撚咗啦

老實講佐防守唔係廢 佢勁在遮線 但係單防中1on1會緊要啲 遮線mm呢啲會翻落嚟

其實我地唔係話佐打唔到防中，而係復賽後呢套打法佐打唔到個防中位

佐簡雙防應該最fit

要換就迪歷治，換個老野30 又玩1年1約

林伯個打法係想多一個人插入禁區，你呢個陣簡做唔到

哂氣啦 有咩分別
就係因為控唔到場先搞到咁撚柒
成日比人打反擊
而佐高mount 對下遊係可以猜住控場

不過算啦，結論都係買Kai啦，有個十號位球員就可以出晒佐簡打雙防中

有分別，而家係前面把握力不足，要插多個人入禁區搶點
打雙防中係穩陣，但入波係有問題

而家咁出都唔見入波有幾好，結論都係買kai

買kai狗可以解決哂前中後問題 唔洗嘈

數據咁睇，復賽5場，場均2球，係有進步

有幾多係美隊爆seed真係心照，我個人覺得無分別

始終要講佐同簡嘅問題一定係戰術問題大於個人問題，上季沙狗出佐，去到中段隊隊都睇穿隊波一定點都俾波佐先，加埋沙狗限死咗佐嘅活動範圍一定係喺中路由自己禁區頂到對面三閘線左右，只要對面搵兩件去chur中場中基本上佐都係一樣進退失據。到後期佐嘅活動範圍大返時已經好咗，到今季戰術唔再咩波都一定要經佐時，佐更加係作為中場發電機令到隊波嘅攻勢順暢好多。

撚狗要試陣冇問題，但喺呢啲重要關頭，當隊波俾對面逼中場逼到做唔到波時，轉plan出佐好難咩？我屌主要都係屌呢樣，同埋真係唔好幻想簡迪打單防中防守會做到佐嘅嘢之外防守正如一路以嚟嘅都市傳說咁話會勁過佐好多。我就真係唔明點解獲獲一贏波就要踩佐踩到佢係中場雪糕筒咁先？

我同意，所以未話數據咁睇
前面把握力不足，跟本唔可以出齊佐簡，咁一定要犠牲一個，咁林伯揀左犠牲佐，而個陣暫時又run 得順，未繼續用，肯定用到唔得為止

至於今場後備我同意換佐肯定好過換嬌

簡迪單防中解放8號位似係偽命題。睇番西咸嗰場，當holding位做唔到傳導，場波既流向就會係巴克利同高狗逗到落三閘線幫波，陣形實際上依然係至少兩個墮後中場參與傳導。可以睇番whoscored，heatmap睇到巴克利同高狗成場係近乎冇入過對面禁區，兩個人喺對面禁區一次掂波都冇。甚至mount出場之後活動範圍絕大部分係半場線前靠左，對面禁區內一次掂波都冇。

我唔係話簡迪防中一定唔得，但當圍攻緊嗰陣你出個冇轉移能力既holding係奢侈。大巴要守你不外乎人數同防守陣形整體移動，你拉後mount去代替簡迪墮後較炮變相禁區人數-1，而簡比起佐正正係缺乏快速轉移去拉扯對面防線既能力，所謂簡迪防中解放其他中場正正喺呢啲情況下顯得自打嘴巴。

我自己係咁睇，林伯復賽後係用同一個陣，不過用唔同人
效果最好係中場用高簡mm/巴簡mm，而呢個陣係唔啱佐打，三個位都係

至於轉plan出佐，領先緊係同意出佐，控制場波，但落後緊轉plan出佐應該都分別不大，因為前面的把握力太差

Kai真係好似食硬咁 之後買埋左閘再加rice 真係好撚癲

星期一快撚啲出價

前提要人買Zouma

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

英冠尼馬入三球

如果撚仔要學摩狗
咁買kai同椰子做咩
唔係買kai打工兵啊？
條中場線提高左創造力但要睇波牛

日日響屋企拍片的波

摩sir一樣玩Ozil,史奈達，林狗 玩到出神入化

超撚曬班 welcome

冇觀練加個拍攝質素
好似練波咁

我一早話撚咗

有無人覺得安愈黎愈勁

唔到你唔服，cool波穩，少停頓，傳送正路，防守積極

雖然數據唔起眼，但真心係球隊進攻一大支柱

數據唔起眼已經得罪呢度某d ching

平心而論 如果睇復賽後表現仲反安都幾痴線

屌你老母啦撚狗

擁有猛呢啲咁愛足球既球員係好幸福

賽程咁密用死Kante
尤其佢都越來越多傷

算吧啦你
都係果句啦
如果要成績穩定
翼鋒無穩定助攻入球點樣追前面果兩隊呀
成日話助攻入球唔重要
中場閘位已經唔叻無咩助攻入球能力
連隻翼都咁打春咩

好簡單姐
睇佢自己想去邊

Twitter 啲拜狗好撚怨婦

好可能唔想去車今年唔走下年揀鍠拜

如果PSG肯接收Baka同Zouma真係功能無量

yes，咁樣我地都無計
佢肯黎既，我諗轉會費唔太難deal
點deal都高過下年賣

估計換轉返雙中場

買得晒放佐冇所謂
尋日簡傷都出嬌先過佐
簡直玩野
爭緊4架大佬

暫時球會轉會策略：
1: 左閘，如果at least 20M甩到Emerson 先會考慮Chilwell, plan b Digne/ Tagliafico, Telles 唔會考慮because of age
2: 翼，Willian 復賽後既表現convince 到球會佢能夠maintain到競賽水平，球會傾向同佢續約to save money for other position
3: 防中，Lampard 個新陣run得順令佢更加無顧慮留Jorginho，但Juv 只肯借用會好棘手，如果甩到Jorginho 先會買Rice, but expect to be very expensive
4: 攻中，球會最主力要買既位置，Kai 如果肯走球會一定肯俾錢，但惟一問題係Bayern trying very hard to convince Kai to wait one more year, plan B 會係trust Barkley

可能嫌佢agent多嗲

下個post標題改左J5屌左撚伯老母幾多獲

今場果三頭地鼠又出黎搞笑

天神MARK唔到黑碧

會員撚仔係咪撚狗做啲咩都會幫佢含

想學摩狗就學衰唔學好
防守學唔到，學用人唯親

打左70分鐘好波
之後斷路

屌你老味，原來課金畀蘋果係幫黨鐵手捉逃票

我念宜家佢係鐵膽
唔係後面比人轟到仆街
佢加豬sir 可以頂哂所有既波

仲有人迷緊切真係真心痴撚線
仲爆乜撚呀
係咪仲係幻想緊佢企定定踢到施丹咁？
懶到咁仲有咁多期望？

安可以係車踢到40歲

真·全能到仆街

懶到爆

豬sir又贏

一換簡迪就冇防中

Lampard on Mount (6月30)

I rely on Mason a lot, I did at Derby, I do at Chelsea, he brings so much to the team in his work ethic and the way he can start the press in midfield.

"His quality on the ball is already at a high level and it's only going to get better."

work rate高
逼搶好
用波好

唔准你咁話民主唯一大報

下年猛打埋佢個位 夠work rate肯逼搶 用波好dd

啲盲撐撚話壹仔同蘋果分開喎

咁就應該換晒d廢閘啦

嗰時見嬌狗打兩場好波就話用佢代佐啲人去晒邊

迷佐都係想踢獌個陣啫 但係對位拍埋去得ca 簡迪有得爭下 前場咁既質素最理想咪玩逼搶突擊 出佐最多咪同高狗互含跟手比人反擊輸0-1 串連依家有問題主要係班傻鳩多數剩係回傳搵safe pass 比林伯屌完先識搓兩下就吊個波上去 就算傳失都可以搶返繼續攻

嗰陣爆陶輝咪又係壹週而家就話分開

唔出佐唔係問題
不過係唔用就快手賣咗佢，放後備又唔出好奢侈

祖記大種乞衣

新三頭地鼠

真係唔知訓練同比賽係咪平行時空
成日話訓練好
出到黎踢到碌柒

蘇狗好似都係咁講lingard

可能買佢都係因為逼搶好

Update @kaihavertz29: After the Cup Final the Player now wants a meeting with the club Leverkusen to talk about his future. Chelsea is interested. Bayern does not bid this summer. Real is hesitating for 2020

@cfbayern

welcome

利華主席唔係講咗佢走硬咩 但唔知佢肯唔肯上車啫

無前4，不了

前場後防都儲夠各3隻地鼠

公海既未來英撚冇猛

車迷真心內戰基因
簽人最多3頁
內戰有時30頁都嚟緊

拜真係賤種球隊

原來輸仔而家要剷雪
仲要畀人話唔會買斷

睇嚟中場內戰又要嘈幾年

真係冇仲好啦，踢埋d垃圾國家隊賽事，每次國際賽返黎d人都五勞七傷

但係除左大種乞兒，無其他隊有興趣

其實經過呢幾場都見到下季點踢

中場一個掃蕩防中kante（買埋飯翻嚟打中堅 簡休息就飯打防中）（照咁踢佐應該都冇乜機會）

加兩個向前入禁區插half space 攻中(mm/Kai/Barkley/高)
高而家priority排得低過巴係因為前插能力冇咁好

右翼就ziyech/willian/大袋 負責傳中

左翼就CA/werner入禁區接應

所以係學鏝咁樣兩個攻中插half space 攻唔入玩右翼傳中 前鋒/左翼/攻中入禁區接應

永續豬sir

mm/Kai/Barkley/高
加埋先=一個kdb
學人打鏝果套
笑死人咩

唔知除咗軌仲有邊隊今年出手

唔會啦 一係留隊

如果真係罷操 我唔會怪佢

但蛆唔撚出cash

"I would say the No.8 position, inside right," Havertz said in an interview with Marca in November.

"I'm not a classic No.10, but I like to have the ball at my feet, simply enjoying myself on the pitch.

"I've played in many other positions, but I prefer to play in the centre, where I have more of the ball. My dream will always be to wear the No.10 one day at my club.

"There are many players that inspired me like Kaka, Zidane, Ronaldinho... They've always been my idols. Between the Spanish players, my favourite is Andres Iniesta. He's outstanding on the ball. Unique. I like him the most.

Kai on his best position

買完kai拍巴鳩

KDB上季係鏝城聯賽出得19無阻鏝城90幾分奪冠

佢雖然勁，但其實唔係真係無可取代

哥狗用根度簡，BC Wa照樣可以贏到波

kai 近排表現點？
好驚水

我覺得佢踢中鋒勁過踢中場

傳緊去意甲升班馬

新費明奴

咁如果買到飯仔呢？

榮仔咁好心機衝入去嘈
我都唔想理啲人，壟斷睇唔到
你搵唔到替代就你問題
總之搭車唔畀錢就係唔啱
藍絲口吻咁款

Yes good analysis

近日先踢中鋒0存在感
踢番攻中先勁番

如果美斯去蛆 真fifa 隊

頂替Tam

其實今場毒啲轉邊好似冇傳失過..
撚伯呢個陣已經設計到唔會要毒去做創造力既野
但基本既野毒一啲都無大家諗得咁差

果時馬基咪又係咁 你當呢家毒=馬基 咪得

賓尼雲圖？

😖😖其實值博率唔係想像高

會唔會做到 兩邊都可以傳中 唔洗攻死一邊 所以先想要捷狗？

總係覺得如果佢咁踢 好快會比英超啲隊針住黎部署

兩邊閘傳中能力其實重要過翼鋒

點會唔值有樣 得21歲 名氣有 skill set 又好

水極都賣得番出去

有兩三次短傳傳失都好牙煙

我都驚kai水
我哋重鎚果d多數仆直

搵佢踢中鋒就水硬就好似琴日打中鋒成隊利華無威脅 打番中場可以同拜打

Shevchenko, Torres, Morata, Kepa

真係買到Kai既話 係驚都驚timo水貨多過kai啦

咁呢啲佐/高都有時會比失既..

不過撚伯都定左佢想點踢 都冇得好講

琴晚都入到波呀

Skill set 真係好咩
反而咁高但又要攻中
仲要係長距離跑狗式踢法
我覺得呢個set先係值博率唔高嘅因素
反而佢矮啲靈活啲我仲覺得可以一戰

佐高猛係可以猜呀，但後衛4個垃圾連舒服地波都比唔到佢地

長距離跑狗式踢法？
你講緊Timo 呀

6’2 好高咩

Ballack 都6‘2

啲防守連毒毒一成都冇啦

兩個都係
Kai都係鐘意咁

2020年仲信蘋果嘅根本就係民智大倒退
全部鎖晒入集中營就啱

波叔踢得後好多喎
Kai前到接近中鋒位置出現

今季打得最好就係9號位
7場7g1a
當佢冇防守費明奴咁就差唔多

咁摩連奴點解買洛賓

係撚咩

但係琴日打中鋒0威脅0存在感
打攻中即刻同拜有得打

梅拿都有186cm

請指教吓

出嬌唔出佐真係好撚癲
琴晚見簡狗傷心諗終於有佐
鏡頭一轉嬌狗換緊衫

追清:

咁所以梅拿咪主力以finishing為主
當然呢一季開始梅拿都轉咗型多咗助攻

用人唯親就算啦

琴日kepa救咗好多波

我自己真係好憎巴鳩利
D帶波同盤球
但佢射術嚟講真係唔差

梅拿不知幾多助攻根本就以季先多咗助攻

最好

梅拿破左德甲單季助攻紀錄

班傻西成日話佐狗唔岩踢
依家run得順
咁都叫run得順
屌你老母
成隊波打得最順果期就係無簡狗

歐聯加德甲加埋137助攻
講到今季先轉型多助攻

美隊冇事

撚狗完季帶埋d契家佬躝啦

是
佢地簽埋remy

迷左班人好on9

事實就係唔用左，一樣贏到波兼運到波上前場

左狗只係令中場連接順暢，唔會令隊波創造力變好左

我完全明白林狗唔用佢正選既考量

不過既然唔出，就襯有價好放，大家好來好去，人地prime 緊唔好浪費人時間

利申：覺得左狗有料，但功能上比較單一，同林狗足球理念唔同

希望佢返意甲發光發熱，我會印佢車路士既波衫紀念佢

我就真係睇唔出佐狗係後面同班中堅撚波勁而家幾多啦

講撚到好似買左咁

前軌

佐有創造力絕對係都市傳說

🇩🇪教練路維
開口叫Kai留隊

玩完

睇大家點睇，你話好似法比嗰啲咁下外手術刀直線嘅佐就唔係呢啲，但佢的確係會令到中場運轉順暢

肯定同拜仁班賤種夾定

關佢撚事咩

班德撚真係好煩 不如規定全部打起左既德撚都要免簽去拜咪算

等下年可以平賣去拜

條撚樣回撚晒塘賴死唔走仲好意思吠

要去拜仁練兵

利華唔會憨鳩到咁呀

我身邊d德國fans日日叫佢躝

冇計
結果論嚟睇連埋武肺前冇佐除咗對閪咸其他贏晒
佢係一個好球員但唔啱撚狗用都冇辦法

蘋果同泛民咁多年都劣跡斑斑
仲係一大班柒頭死撐
講到唔撐蘋果就係反民主咁樣
有撚病

根本神早要躝死攬保定 曉武斯
都憨鳩鳩 咁撚多勁人用都教到碌柒咁

不如幫手簽埋Moses

如果真係戰術問題而冇得出我都算，純粹真係唔据成班要一沈百踩

美隊都咁勁
將佢踢落後備嘅山狗實力難以想像
獌下年打撚死人咩

Drinkwater

唔到你唔認，德撚係追拜狗撚黎含

Timo Warner 唔係拜狗上季玩左佢成個夏天都唔出價，晨早去左拜

同西班牙人夢想踢皇巴一樣

要怪就怪英格蘭出既頂級球會太少，仲要同利，獌，鏝爭人。 所以我講過有得揀一定Sancho>Kai

只要隊波有競爭力捧到杯，我唔會擔心Sancho 會走
但kai隨時好似Sane咁打3-4季就返去拜狗玩國家隊

特別係拜狗依家個國家隊陣容已經好成熟好吸引

Sane 是撚旦 拿比
Kai
Kimmich 哥列斯卡

6個中前場球員4個鐵膽拜狗

美隊係車勁左好多
以前係多成日死爆死扭

新ock

我比較想知如果賣唔到Kai
林狗有無plan B (SMS , 拎左狗換Ramsey? ）

定真係信切狗同巴鳩 兩大廢人唔買人

18世杯咁柒
係我都冇面留

Kai傾唔掂sms都唔錯
藍斯就算數啦

連鼻屎佬都開聲
更加肯定就算買到過幾年都要賤賣/free走

依家水貨都冇撚得你買

拜仁要佢做咩 同梅拿撞曬位 下季佢都未退落黎啦

拜狗係咁撚賤，國家隊/高層輪流出口術
叫球員幫手壓價，最好免簽

德國足球真係好病態
成個球圈都係圍住拜狗轉

西班牙又係圍住個兩支轉

條友實係好想入波 尋日下半場好獨吓

拜狗覺得咁樣好健康架

拜狗理得撞唔撞位，總之霸撚左先

好事上半場就好積極做波吊波

幫德國留住人材班英超撚識閪德甲咩

拜狗真係好撚煩

G持Marina bb 屌打利華

所以咪搞到呢幾年 比泡菜仔踢埋出局 抵撚死

其實佢只係比世三早幾年知呢隊波其他人都係垃圾
自己黎開世三mdoe好過

應該咁講，而家隊波既創造力同把握力根本唔可以佐簡一齊出，出都只會變返sorryball，一定要犠牲一個，林伯選擇左佐

尋晚講佐打唔到防中，係講緊而家個陣既單防中，佐係打唔到

加埋佐來到兩季，根本都未證明到自己可以lead都條中場進攻同防守，我唔明點解大家講到無可或缺咁，加埋一朝天子一朝臣，要賣/唔用都係教練決定，呢的我地都唔係第一次見

班德國佬剩係識屌RB

輸畀西咸真係好致命

癲在贏緊兩球簡傷都唔出佢姐

最癲係歐聯決賽簽對家葛斯

唔係話不可或缺
係嬌都排得前過佢

下半場係換完人先獨，但果段時間好彩佢獨，佢唔獨隊波就散左

旨意後備個三件廢人就死得啦

會唔會係佐個agent 成日串柒柒咁撚煩膠就雪一雪

呢個係抵屌，我講緊係覺得佐要打正選果的

佐狗功能就算幾單一都好
都冇可能差過一個發育未完成嘅𡃁仔
琴晚個調動根本點都兜唔到

三件落到黎真係精彩，但唔換真係唔得，mm一休唔夠就沉，基同安都一把年紀，果個時間嬴緊兩球換都好合理
但三個既狀態用垃圾來形容都不為過

美隊好fit
佢突破入禁區好有用

而家呢個環境 當車對利之外贏晒, 4勝1負
李狗同19000都贏4場, 呢個時候李城70分, 車69分, 曼67分, 李已必定前4,
剩返尾場狗咬狗
李唔輸就車第4
但係李輸, 最後李曼都係70分 車69分岩岩第5

結論：撚狗躝

後場三頭>前埸三頭>巴鳩

垃圾車贏得晒四場先算啦

咪FF咁多 傷身

用完玩殘就叫多狗簽返佢，爽
gotze, hummels 兩大25狗

就算唔計利
對錫菲同狼點都起碼柒一場

用波好

廢人切雖然big chances 唔入 但都叫做箍到下波
但果兩件一係就帶甩波一係就隱形唔拎波

其實李城個賽程仲難打過我地，狀態仲差過我地，而家似曼上第三，我地同李城爭第四多的

切有保留，我其實唔覺佢箍到波，佢都甩好多波

賀記仲慘

今年隊波精神面貌係好左既，就算好多時啲戰術同用人好鳩，我都會撐林蛇長教。簡迪防中呢啲野，佢教得波自然有佢道理，我唔撚信佢嗰套唔代表佢錯，可以俾啲時間觀望下。

簡迪做到既 嬌魔都做到 係佐仔永遠做唔到

咁現實d諗, 要李狗作客贏晒熱狗阿狗同要護級嘅般矛狗都唔易嘅

叫高多d入禁區好過啦屌
因為唔入禁區所以唔用真係好戇鳩
講波底佢真係最好
護球盤扭防守拉勻佢係咁多個中場入面最出色

根本所謂黃圈要壯大就要遵循市場規律，淘汰冇競爭力既黃色企業，有能者居之，咁先係可持續發展，而唔係話邊間黃店夠慘夠唔掂就幫襯佢

而家呢隊獌狗邊隊阻到
獌狗肯定霸撚咗第3
不過好就好在李城個態仲閪過車狗

食過一間告急店
嘢又難食，服務又差，上菜又慢

成班垃圾隊友都唔知可以傳比邊個

不如自己黎算

尋晚李狗起左機了

人地好自豪架 成日免簽到 一係就低價買到人

跟住大大聲屌其他隊金錢足球

對埋阿先講，贏埋就信佢起機

鏝個appeal 幾時會有結果？

而家黃色食店都唔係賣食物質素架啦
上佢地fb page入間舖一味淨係見到文宣
賣乜食乜都係其次

拜狗係德甲冇仇家架？
做乜撚隊隊都要奶拜奶到咁

對妓使乜靠李城自己踢起，會有炸彈標波自爆送單刀俾華dee

有得唔奶咩，球員一心要去
唔同你續約，一係要冇骨氣收錢
唔係就等Free走，一蚊都收唔到

04 最撚奶 紐亞 紐布 哥列斯卡
得紐亞有錢收

蛆狗係意甲壟斷大哂得嚟，
隊隊都會爭住屌佢老母，
德甲真係上至高層下至球員都冇個敢反拜，
拜狗仲惡撚過共產黨

德國冇嗰種地域衝突？

Sancho而家係咪冇人吼

04都唔係奶啦
Nubel唔續約，季中自己同拜傾好下季加盟
04可以點?最多咪雪同唔畀佢做隊長
唔通夾住Nubel咩

德國人真係好難會唔鍾意拜呢個係事實

人哋等獌再下季買佢

個管理層真係好撚垃圾
成班青訓一個都收唔返錢
果堆free嘅人除時加埋值3,4億

好心就雪鳩佢啦 仲出佢幫拜狗養兵

佢哋有得揀都會揀放人比拜狗先，
英超球隊係死都唔放比自己聯賽球隊，
寧願租or收平啲放去外國

德國兵真係唔要好過要 麻撚煩 用幾年又要賤賣俾拜狗

球員一奶拜根本就冇計

你希望有人想出國踢好過啦

你估nba咩，足球轉會球員大晒

Kai狗 Tim狗遲兩三年肯定學傳奇T寶咁
罷操轉去拜狗

我係佢我都自己射算啦

國家隊甩碌班德國含家剷明叔會對班非拜球員口諸筆伐

Ozil 都受得多

但千廢萬廢都唔會關拜仁球員事

拜狗唔會吼Timo啦
但Kai應該就mark撚實晒

但林狗個陣已經疊埋心水冇Kai就要用Barkley

已經Mark咗喇，叫Kai今季唔好走住

阿4連勝，個態一定好過李城先

得卻奧斯 一個係正常
憨鳩在拜買德國人最高轉會費得40m
買國外球員就相反 抵德甲近20年贏得兩次歐聯

頭十收貨都要係正常表現先得架
鳩試陣做戰術大師 玩得得第十係另一回事

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

拜= 國家隊
由球員到高層都係咁濟
之前紐亞傷完，拜班高層惡到

但到打國家隊咪又係咁撚廢
根本一間球會獨大係幫唔到國家隊發展

唔使講咁多Kai 奶到咁都買唔到 撚狗躝

仲有Reus 睇住其他隊友做哂25狗真係慘

屌你老母死拜狗又出口術

諗住出界 hea左一下
點知比黑碧食得返入黎

當年RB彈起個陣班拜狗屌得最大聲

有冇link咩片黎

其實奶拜有咩好處反正聯賽都贏梗會有咩成功感？歐聯又唔夠蝗屈機，真係甘心當打嗰陣入去做地頭蛇？

唔知咩嚟 係Twitter見到 淨係影住佢答london

唔洗轉會費就人工高 係屋企打工同屋企人住
年年有杯 一定有國家隊玩 打工仔心態諗好合理

幾時有奶？

Kai已經係我地嘅人 拍定手先

留意下德甲
雖然年年都係拜
但拜又成日都季前柒下柒下
令到個聯賽好似好緊湊
歇冬後打一波又冠軍

有幸見證到

Kai 係倫敦買樓未

Assists: 6 [1st]
Interceptions: 58 [1st]
Tackle Success: 64% [1st]
Blocks Made: 66 [1st]
Ball Recoveries: 321 [2nd - Jorginho at 1st]
Aerial Duels Won: 83 [2nd - Zouma 1st]
Clearances: 70 [2nd - Zouma 1st]

真隊

本土最強
歐洲豪門
民族象徵
國家隊入場券

有料又唔去拜嘅
就會keep住俾拜高層/德國明叔左屌右屌吹毛求疵

不得不承認復季後佢好fit

50+1個制度其實幾on9

諗起路明尼加之前屌Timo

但係拜係反50+1

親身感受過覺得佢地其實都有啲大愛feel
除咗有小部分極端啲

宜家吹捧得最勁嘅新星係咪辛祖+kai

Felix 係咪季初廢廢地之後靜晒

Haaland

以件差好遠仲要跟施蒙尼

喺賓菲加嗰陣明明吹到好勁

有1球係邊路面對面都交失喎

拜反50+1點會屌RB

其實唔on9
好過冇啦啦又有d中資定唔知中東入主
之後好似卡迪夫之前咁
連個logo都轉埋

都唔係完全無嘅
始終球會立場同球迷立場未必一致
有啲德國球迷係超級死硬派嚟

拜高層反50+1姐
球迷唔係咁睇

冇睇開德甲都知最後多仔會自爆讓冠

真係季季都係咁

本身足球就係商業活動
有人注資其實無咩問題
而且多人注資唔同球會 反而競爭性大左
對聯賽發展 球員發展仲好

冇睇
想問安踢成點？

德國個50+1有d球迷真係寧願攬炒自己隊波趺到去低組別聯賽
都唔肯比人資注

德國佬唔係咁睇
本來佢地就4大聯賽入面最遲商業化
對於local球迷黎講傳統最重要
佢地想keep住嘅係個文化

我唔會話佢地錯
只不過睇法唔同
覺得佢地價值觀on9姐

躝啦傻閪撚狗

德國人其實係好撚好撚好撚固執嘅人
當佢習慣咗一樣嘢
佢會用盡方法保留

Ross Barkley has 3 Goals and 5 Assists in his last 10 starts for Chelsea

已經無望簽到Kai
連國家隊主帥都出聲
Kai無可能拎自己國家隊前途較飛

其實簽唔到Kai
繼續用巴仔都好

咁我真係諗唔明點解佢地咁擁護自己隊波又唔杯葛拜狗

Expect first bid for Kai next week

軌真係好難招呼
出佐俾人中場禁住黎屌又話冇迫搶
點解唔出簡
出簡又話冇人𢭃住後場 運波上前做串聯
點解唔出佐

買kai啦屌

Rudi Völler : there is no corona discount for Kai Havertz.

利華總監： 無武肺大減價

咁點解出嬌唔出佐

唔揀辛尼真心on9

點解之前又話唔俾機會青訓
賣走哂佢地
我認同佐一定好過嬌

價錢上我覺得我哋俾得起
70-80m車埋去 我唔信利華古遜會唔放

問題係Kai肯唔肯嚟

唔洗你減
我哋林sir人就要要撚硬

嬌狗比屈狗啲大肉腸迫兩迫都收皮啦

嬌未算係真青訓

仲有2年約唔續就即雪咁先得

睇球王片又好似唔係好j

佢今季唔賣下季等1蚊都冇得收

聽聞做廚可以搵唔少 真唔真

睇黎要喺歐聯教訓下拜仁先得

有料咪俾機會
冇料咪躝囉
青訓大曬咩
琴晚出嬌之後條中場牙煙到

留名marinabb first bid 用咩價錢

Kai 自己都retweet左去車 我諗佢對車仔有興趣

我就唔信佢起車踢得曉飛
鼻屎佬會唔揀佢
拜高層叫佢講兩句嚇下kai唔好走

Ball recoveries Jorginho at 1st

真係勁唔通會唔選咩 唔好比佢拋疾

米八都無 爭頂排第二

In marina we trust

Kai份約去到2022

另一邊睇 如果實牙實齒去拜洗咁多人出聲？

最搞笑係佢d球員一係就last兩年約先彈起
一係就青訓本身d短約
升佢打一陣彈起
又free走

屌乜 最深刻奧燒俾佢哋祭旗

得番1年約 佢哋就會等多半年等免簽架啦
咁多年都係

係
仲要kai狗得21歲
拜狗中場又大把人
根本唔急

屌佢去車係倒退咁又真 但都唔洗輪流出聲吊㗎
咁怨婦

應該係2021夏天好似餵狗咁掉30m 比藥廠再串柒柒咁話：「唔賣我就等半年免簽，屌你老母夠薑唔好賣」

意假嗰班係乞衣，但拜狗係賤撚到嘔

咪係
要賣幾多樽藥先賺到80m

唔係2022先完約？

去安間餐廳做

拜點會同你急
再捱多半年冬季免簽

佢bolck左我ig

佐截人第二點好撚準

Zouma 1st

好想去睇一次拜&多 主場

蘇馬今年都幾幸運童子，好多cs場數都有佢份

係水硬

J左成個月，到要bid就開始水貨

唔買kai就要睇巴鳩

原來短人矮達史1cm點解睇落咁矮

kai=左腳版巴仔

咪撚黎plz

魯狗 kai狗 添狗
德籍新龍骨

支持傳奇巴仔

魯狗死撚開啦小兒麻痹

有冇人開始覺得新波衫順眼咗

哄到添狗 kai狗黎
新legend

kai 未黎

分安後一分鐘便有後悔聲音
能傷我最深的人偏得我心 stay!!

躝啦Kai 靚仔多數廢人

Ayi Abraham zouma

ayi幾靚仔

報大數
目測真人米6

快D 官宣kai
陣間打歐聯大炒我車，佢發現上錯賊船都無得反悔

4-0反cup咋嘛，猁狗做到嘅嘢，車狗一樣得！

琴晚幫女孩執左球

施治：簽下華拿和薛耶治全靠瑪蓮娜操作，她負責最難的談判

車路士技術與表現顧問施治接受採訪時透露自己在轉會中的作用，並稱讚總監瑪蓮娜在轉會談判上的工作能力。

當被問及薛耶治和華拿的轉會是否由他操作的時候，施治回答説：“我很樂意這麼説，但實際上在車路士，只有一個人能促使事情如此順利地完成，這個人顯然就是瑪蓮娜。”

“我的工作是與主帥進行溝通，確保我們找到的是球隊需要的球員。然後，我們還要與球員溝通，讓他們從競技角度願意加入我們。”

“在這之後，瑪蓮娜和球會就會就交易的其他方面進行談判，沒有理由讓其他任何人插手做這件事情。”

“就像我説的那樣，足球是我工作中的部分內容，我要確保教練和球會都對引進的球員滿意。”

“而瑪蓮娜承擔了整個交易中最困難的部分，那就是和其他球隊就所有條款進行談判。”

消息來源: football.london

原來azp 6a
隊中助攻王

根本無人可以動搖marina

因為佢唔識後上既時機
次次一圍攻 佢就相對上冇咁重要
如果淨係講射波果腳 巴仔真係好過佢

Marina

好想比真里奈屌

淨講射波 可能真係巴仔同美隊最好

不過拜狗買就可以私下平啲

其實成隊都廢
佢兩個係out of前鋒已經係較好果兩個

3個前鋒啲射術都係廢

豬sir已經叫好
阿巴咸場場玩爆旋陀螺
企都未企穩 波都射唔到

傳奇巴 勝在肯起腳 呢排佢腳風又幾順 入到波

但機會都浪費左唔少 反擊果陣成日hang 機 同有位

唔傳 寧願自己藍天射波

不過近排既佢係反唔落

Marina又贏

林伯睇到依條片即雪件垃圾

已經係我地嘅人

豬蛇射術真係僅僅合格
但佢做支點 串連真係世界級
所以用佢打正選ok 但豬蛇踢唔到幾多年啦
下屆真係要阿巴咸接班支點個位 最慘佢好似越踢越衰
學到豬蛇一半支點都夠做

跟施蒙尼廢左一半啦

呢條友好恐怖
佢唔妥嘅球員可以日日post片狙擊

廢一半咁樂觀
每次睇saul都覺得好可憎

comment都係咁

完場仲屌緊安勁癲

marina 我愛你

呢條訪問Mount 解釋左 3中場新戰術配搭

"When you have Kante you don't have to worry about getting back to defend bacause he is always there"

“Me and Ross always try to do is link the play up and get into the box and score goals.”

Kante留後專心掃蕩
Mount 同 Ross 放心入禁區

話左個諗法係咁
唔轉戰術 迷佐狗可以收工

肺炎價，左狗賣到40m 算好好了

起碼有條片比人睇

首先要個戰術真係帶到好成績先

希望拿高士文黎教了

冇佐7戰6勝1負

佢下半季走火入魔
做戰術大師
4閘陣都試過

個戰術set定比下季kai狗嚟定巴狗個位

新戰術效果都幾明顯，中場產量真係高左
你話佐狗上唔到前，唔夠簡迪爛打同防守，明呀
但係你搵嬌魔入黎頂簡迪係咪有d過份

佐狗 lan!

雲加化
當年雲加都係排青訓先過某d一隊
博成材

其實都係因為前場產量太低先要中場產量高d姐
不過都認同佐仔呢個球員可塑性真係算低

佐真奴

當初以為佢會long stay

證明隊波真係差到

係屌鳩你一沈百踩

高狗真係太撚無私
成日諗住自己要逗到最後包波
明明佢有能力入禁區做end production

今次幫佢講說話
佢都係一路講返佐嘅不足
唔明你嘅一沉百踩定義係點

on9
講現實你聽就一沉百踩
事實就係依家個戰術用唔著佢控制節奏/短傳能力

講到口水都乾 仲有人問點解唔出佐

利申：我覺得撚伯新戰術唔差 同埋仲有進步空間

但希望佢比個機會佐好黎好去

我針對佐狗就唔會講出驕魔有問題啦

事實就係佢完場就即刻講咩佐冇防守乜乜柒柒，咁撚狗佢宜家係要個中場標波掃波一回事，代表佐防守廢？

你飲啖水再解釋我知點解係出嬌魔

認真佢又唔係唔識射 對愛 華西都入過遠射 上場打西咸都有球近磅 佢起親腳其實效果唔差

每一代領隊總有球員不歡而散
Cahill都俾沙利成季當傻仔咁臨尾先有得踩草幾分鐘

其實上場應該真係用佐 都80分鐘 2:0
如果學撚伯話佐is in his plan 佢都幾打擊佐

豬sir 點長打正選⋯⋯
佢以前後生係阿都入得唔多
17/18 無莫拉達搵佢都唔掂

Sor 我都覺得佢果下要出佐

我意思係啲人話點解單防一定要用毒

佐單對單防守真係有小小廢
主要係守唔到人地防反

我諗如果買到舊飯 佐後備都可能會唔見佢

佢係領隊黎講已經成日變
迪鳩柒左3/4場就係個風火輪搵返蘇馬黎用
阿朗踢得唔好都照將Azp搬埋去左邊

阿衣同艾馬臣判埋死刑
跟足車區意見

佢死罪係護旗手姐
不過琴晚已經係贏緊兩球先放班垃圾出黎比正選抖
證明佢都知班垃圾咩料

撚狗可能忍夠佐狗下下用黃牌嚟防守

簡狗防守 = 用體能壓制，死纏爛打，tackle為主
佐狗防守 = 估人下一步做乜，interception同遮線為主，面對面硬爆既防守佢係相對弱，好多時要靠出手拎牌黎阻反擊

林狗而家套戰術係想谷晒前面5個+控緊波既果邊閘壓住對面黎打，難免放對面好多打反擊既空間
佐狗係呢d場口係會比較弱，拎牌阻反擊只可以用1次
簡狗會係比較適合做逗後呢個位

用傳中做戰術就係預左執唔到second ball

係 佢心水好清班垃圾咩料
巴鳩咁順都要追kai就知佢信唔過班垃圾

光頭奧拿快黎接收佐仔

[佐回歸沵懷抱] 車路士球迷暨黑警死全家支那滅黨討論區

Lm

係
簡單黎講 姐係要返艾辛 馬基 果類破壞型防中

佐呢單野都真係好突然 不過依家進攻的確係幾順

可能歐聯個下就係導火線

點會為左幾張黃牌棄一個人
一定有D 嘢發生緊

其實都唔突然，上年佐簡同場，大家都知唔係好得，一定要事但棄一個，只係之前冇而家做得咁明顯，而家只係明確話你聽佢想棄邊個

佐其實都算係一個體系球員，我都相信佢去鏝同疤都一定好過而家，但你睇下林伯跟過既教練就知林伯敎既車唔會係鏝同疤既打法

無左佐 仲係咪車迷夢想想轉型既進攻足球

沒有佐 怎敢說心事

完左啦

沙利果期車迷夢想咪進攻足球
今季車迷夢想係青訓足球
下季就德國足球

魯狗

999

1000